我家大爺出街唔肯行

見我家大爺係屋企成日撩我地玩
就想帶佢出街消耗體力
問佢：街街好唔好呀
佢就笑曬口+條尾搖到就甩
點知放狗個陣死都唔肯行
通常行幾步就坐係地下望住我
一係就嗲住要抱

已經盡量搵d又靜又平既地比佢行架喇

好老？

一歲都未夠

影黎睇下

柴？

松鼠狗

唔係應該成日9跑架咩

佢係屋企會撩我地追住佢跑
但一出街就懶到死
行兩步就嗲人抱

照行都仲係坐？

唔明...照行點坐
行一兩步就坐一陣
有時搵野食引佢行

屌佢問係咪你行佢都照坐呀
btw 好q

係呀 我已經照行架喇
但佢都鬥力照坐

好得意呀

個衰仔好曳架 又大脾氣

推
有冇人教下我放狗

您繼續行佢都吾會跟您走？
我果隻會驚我走左去

淚痕好深
你要幫佢用去淚痕水抺吓

唔會
佢會繼續坐係到 或者轉個頭自己行

有用架喇 但唔知點解都係好勁

好似我個隻

仔仔定囡囡嚟？

出街都係唔肯行